有冇JJ用緊IER-Z1R耳機

跟咩磚比較夾
墨菊如何

好似準備出新DAP

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實我等緊新金磚

咁有排你等

如果係sony嘅話

金磚出左好多年啦... AK一年一磚

sony今年好似出一部行android 嘅dap
應該要再下年先有新嘢

對手都威脅唔到佢 做咩要出新機 睇銷量就知

新一代AK好勁... 雖然唔夾

勁鬼 一聽知就比唔上金磚

有邊次新一代唔係話好勁既姐

但手感唔錯
不過Sony要自己入歌

依代最貴 27000

部部機都要入歌嫁啦

AK我用tidal

又係你 應該要用本腦魔

個post點解講左去DAP

你點配架